msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-26 16:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-17 08:44+0000\n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <zerngjia@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <http://weblate.steps.tw/projects/"
"standard-for-public-code/jekyll-theme/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.18.2\n"

#
#: ./_includes/header.liquid:11
msgid "site menu"
msgstr "網站選單"

#: ./_includes/theme-nav.liquid:2
#: ./_includes/theme-footer-logo.liquid:2
msgid "Homepage of the Foundation for Public Code"
msgstr "Foundation for Public Code 首頁"

#: ./_includes/theme-nav.liquid:3
#: ./_includes/theme-footer-logo.liquid:3
msgid "The mark of the Foundation for Public Code looks like a little greek temple, or government building, in a hexagon"
msgstr "Foundation for Public Code "
"的標誌，看起來像是小間的希臘神廟，或是六角形的政府大樓"

#: ./_includes/theme-nav.liquid:4
msgid "Foundation"
"for Public"
"Code"
msgstr "Foundation for Public Code"

#: ./_includes/theme-nav.liquid:7
msgid "Codebase Stewardship"
"Stewardship"
msgstr "程式基底督導"

#: ./_includes/theme-nav.liquid:8
msgid "Project Resources"
"Resources"
msgstr "專案資源"

#: ./_includes/theme-nav.liquid:9
msgid "Who we are"
msgstr "基金會簡介"

#: ./_includes/theme-nav.liquid:10
msgid "Join us"
msgstr "加入我們"

#: ./_includes/theme-nav.liquid:11
msgid "The Foundation for Public Code on Mastodon"
msgstr "Foundation for Public Code 的 Mastodon 頁面"

#: ./_includes/theme-nav.liquid:13
msgid "The Foundation for Public Code on Twitter"
msgstr "Foundation for Public Code 的 Twitter 頁面"

#: ./_includes/theme-nav.liquid:14
msgid "The Foundation for Public Code on Github"
msgstr "Foundation for Public Code 的 Github 頁面"

#: ./_includes/footer.liquid:7
msgid "Version "
" (pre-release)"
msgstr "版本  (預先發行)"

#: ./_includes/footer.liquid:8
msgid "Published "
" on GitHub"
msgstr "發表於  GitHub"

#: ./_includes/footer.liquid:14
#: ./_includes/footer.liquid:22
#: ./_includes/footer.liquid:24
msgid " download"
msgstr " 下載"

#: ./_includes/footer.liquid:21
msgid "Source archive in "
msgstr "原始碼封存格式 "

#: ./_includes/footer.liquid:23
msgid "or"
msgstr "或是"

#: ./_includes/footer.liquid:18
msgid "All releases"
msgstr "所有發行版"

#: ./_includes/footer.liquid:39
msgid "This site on GitHub"
msgstr "本站在 GitHub 的頁面"

#: ./_includes/footer.liquid:40
msgid "This site was last published {time} from the repository on GitHub."
msgstr "本站最近一次是在 {time} 根據 GitHub 的儲存庫版本發表。"

#: ./_includes/footer.liquid:43
msgid "Search source on GitHub"
msgstr "搜尋 GitHub 的原始碼"

#: ./_includes/footer.liquid:44
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ./_includes/footer.liquid:53
msgid "Copyright and license"
msgstr "著作權與授權"

#: ./_includes/footer.liquid:62
#: ./_includes/theme-footer-logo.liquid:4
msgid "Foundation for Public Code"
msgstr "Foundation for Public Code"

#: ./_includes/footer.liquid:65
msgid "The Authors"
msgstr "作者群"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:7
msgid "About us"
msgstr "關於我們"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:8
msgid "All of our staff information, decision-making rules and processes. Our staff manual is developed collaboratively with the community and can be reused by everyone."
msgstr "本基金會人員資訊、決策規則與流程。本基金會的員工手冊，是與社群協作共同編寫，"
"任何人都可再利用。"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:9
msgid "Read more about our activities, organization, and the glossary of terms and concepts."
msgstr "深入瞭解我們的活動、組織、術語詞彙表與觀念等。"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:12
msgid "How we work"
msgstr "我們的運作方式"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:17
msgid "Project resources"
msgstr "專案資源"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:18
msgid "Open products we're researching or developing to further our mission. We rely on these resources for our everyday work. You can, too!"
msgstr "為了推動本基金會使命而研究或開發的開放成品。我們每天的工作都依靠這些資源。您"
"也可以喔！"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:21
msgid "Free to use and modify"
msgstr "請自由使用與修改"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:22
msgid "See all our work on Github"
msgstr "到 Github 查看我們的成品"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:27
msgid "Careers"
msgstr "徵才"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:28
msgid "Calling all publicly minded open source people! Find out about working with us, and join our staff."
msgstr "呼叫熱心公益的開源人才！瞭解與我們共事的樣貌，並且成為我們的一員。"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:31
msgid "Open positions"
msgstr "職缺"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:38
msgid "Contact"
msgstr "聯絡方式"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:40
msgid "Newsletter:"
msgstr "電子報："

#: ./_includes/theme-footer.liquid:41
msgid "Join our mailing list"
msgstr "加入我們的郵遞論壇清單"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:43
msgid "Phone:"
msgstr "電話號碼："

#: ./_includes/theme-footer.liquid:46
msgid "Email:"
msgstr "電子信箱："

#: ./_includes/theme-footer.liquid:49
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: ./_includes/theme-footer.liquid:50
msgid "Keizersgracht 617, 1017 DS, Amsterdam, the Netherlands"
msgstr "Keizersgracht 617, 1017 DS, Amsterdam, the Netherlands"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:51
msgid "OpenStreetMap"
"Google"
msgstr "開放街圖/Google"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:51
msgid "Google Maps"
msgstr "Google 地圖"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:57
msgid "Organizational notes"
msgstr "機構資訊"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:58
msgid "Foundation for Public Code vereniging (met volledige rechtsbevoegdheid) "
"is a member owned association"
" registered under "
"chamber of commerce (KvK) registration 74996452"
" and with identification number (RSIN) 860102294."
msgstr ""
"Foundation for Public Code（法人）是由其成員所有的協會，且在荷蘭商會 (KvK) "
"底下註冊，註冊編號為 74996452，識別碼為 (RSIN) 860102294。"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:58
msgid "Governance model"
msgstr "治理模型"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:58
msgid "KVK registration"
msgstr "荷蘭商會註冊"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:59
msgid "We're recognized as a "
"public benefit organization (ANBI)"
" by the Dutch Tax and Customs Administration. See "
"our ANBI information"
msgstr "荷蘭稅務與海關管理局視本機構為公益組織 (ANBI)。請參見本基金會 ANBI 資訊"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:59
msgid "public benefit organization (ANBI)"
msgstr "公益組織 (ANBI)"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:61
msgid "Last updated "
msgstr "上次更新時間： "

#: ./_includes/theme-footer.liquid:62
msgid "Foundation for Public Code"
msgstr "Foundation for Public Code"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:63
msgid "All content licensed under "
"Creative Commons Zero v1.0 Universal"
", unless otherwise noted"
msgstr "本網站所有內容，皆以創用 CC0 1.0 "
"通用授權，即公眾領域貢獻宣告給予授權，另有說明者除外"

#: ./_includes/theme-footer.liquid:63
msgid "Creative Commons Zero v1.0 Universal"
msgstr "創用 CC0 1.0 通用授權"

#: ./_includes/page-information.liquid:9
msgid "Contents"
msgstr "目次"

#: ./_includes/page-information.liquid:15
msgid "Feed"
msgstr "消息饋流"

#: ./_includes/page-information.liquid:16
msgid "Subscription feed"
msgstr "訂閱消息饋流"

#: ./_includes/page-information.liquid:20
msgid "Contribute on GitHub"
msgstr "到 GitHub 貢獻"

#: ./_includes/page-information.liquid:23
msgid " Edit this page"
msgstr " 編輯此頁面"

#: ./_includes/page-information.liquid:24
msgid " File an Issue"
msgstr " 通報問題"
